[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [331]第二部開始!

Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

cut左咁多野既

仆街miss左個post

留名

沖完涼出黎開過

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草;

因為又係跟個範例
神父靚相又加一張

養生

fgo完到聽日到艦b

英靈靚相介紹：

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID

[img]images/spacer.gif[/img]

咁1.5.4迦勒底個黑影又係乜水

神父個畫風,有少少雷夫教援既氣息

其實似EXTRA神父

無諗住中1001,雞手鴨腳搞咗好耐

lm

2LAi去咗邊食女

肥仔又做丑角
血統純正

一樣有條濕鳩頸巾

但已經有兩個位脫落左
定係會有新人頂上

魔法卡已經準備好

過左1年終於突左絆裝

好強既摩擦力!

有冇機會就係cm七騎
召archer條友無啦啦話好熟印度神話

比人炒左
堆課金英又比人送番走,我岩岩課果隻凜B

撳去活動換禮個到仲有得見凜b

過橋抽板,仆街魔術協會

想比個眼鏡秘書踩

燒豆腐ADDED

神父

Extella組

終於有望齊Tamamo9

召喚系統收左皮隻game係咪可以執笠

31號宣布執笠

玩咁大

應該英靈都唔俾抽啊

fgo2
存檔冇得繼承

new game